其實點解要戴口罩??

戴口罩點樣攬抄??

假如全香港中哂病毒 香港就正式擺停 有真正罷工

點解仲要戴口罩?